---
title: 代表大会
translation: https://www.bilibili.com/audio/au2525862
translator: Elizabeth
byArtist:
- name: Vitaliy Trofimenko
  role: 阿纳托利·米利涅夫斯基
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Ariel
  role: ASGU/全国自动化控制系统
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Victor Argonov
  role: 音乐，剧本，音效，编配
  image: /images/photos/vic_1.jpg
- name: Firey-Flamy
  role: 俄译英
---

**<u>[在会议厅]</u>**

**ASGU：** 我请苏共中央总书记安纳托尼.谢尔盖维奇.米利涅夫斯基发言。

**&lt;掌声>**

**米利涅夫斯基：** 亲爱的各位代表，各位政治局委员们。今天，在2032年7月23日，我们在苏联杰出政治家，苏共中央总书记尼古拉.约瑟福维奇.普洛特尼科夫的缅怀日召开了苏联人民代表大会。  
在我们开始讨论议程之前，我想说几句他在我国历史上的功绩。  
众所周知，上个世纪80年代中期，我国的经济形势相当严峻...

**ASGU**

有时，观察一些代表的表现是那么的有趣：）<br>
他们会赞成我的方针，全体一致，毫无异议<br>
他们不想浪费时间，他们的投票只是形式，实际上无关紧要

**<u>[在会议厅]</u>**

**米利涅夫斯基：** 米利涅夫斯基：...国际形势也很严峻。官僚阶层不符合马列主义的思想，并成了我们社会发展的障碍。  
在1985年当选为中央总书记的格里戈里·瓦西里耶维奇·罗曼诺夫优秀领导下，形势得到了一定程度的改善，我国恢复了原有的国际地位。  
但是当尼古拉·普罗特尼科夫上台后，我们走上了一条真正伟大的道路。  
13年前，我们在控制论和人工智能方面取得了显著进展，加上技术官僚普罗特尼科夫的直接参与，使得ASGU，即全国自动化控制系统的建设得以完成。  
最初开发于20世纪六十年代，她由基辅控制论研究所及其主任维克托.格拉什科夫亲自开发，目的是提高经济规划的效率，但是，在4年前连接到国家信息网之后，她从根本上改变了我们的生产关系，和数百万苏联工人的生活
今天，你们还会听到她的报告。  
我们都知道，世界形势发生了多么巨大的变化。  
蒙古和北阿富汗的兄弟民族加入我们后，苏联的领土大大的扩张了。  
过去数十年的另一重大事件是中东社会主义邦联的成立。那里的人民终结了中世纪，选择迈向日新月异的新生活。

<br>

**ASGU：**  亲爱的代表和政治局委员们。
现在，根据议程，全国自动化控制系统将向你们提交一份报告。
在这次报告中，我想告诉你们...

**<u>[在克里姆林宫办公室]</u>**

**ASGU**

*你为什么在这里？我正在做报告...*

**米利涅夫斯基：**

&emsp;&emsp;&emsp;知道。我听到了。<br>
我告诉过你，我不太同意。<br>
&emsp;&emsp;&emsp;恐怕现在发表这样的声明还为时过早。

**<u>[在会议厅]</u>**

**ASGU：**

未来30年，我的新发展计划的一部分将在苏联实施，并尽可能在社会主义集团的其他国家实施，直到2062年。
一些代表已经读过关于向第二个制造自动化方案过渡的所谓“论文”。把主要的生产力交接给我控制，已经被认为是部分废除商品经济的可能办法。然而，它遭到了某些保守派的反对。尽管如此...


**<u>[在克里姆林宫办公室]</u>**

**米利涅夫斯基：**<br>
你的计划里只有技术进步。<br>
我看不到人类道义进步的机会！<br>
**ASGU：**<br>
今天居然还能听到启蒙时代的谬论。<br>
你知道劳动生产率是社会发展的标杆。<br>
**米利涅夫斯基：**<br>
为劳动而生活的人和坐着看你创造一切的人是有区别的！

**ASGU：**<br>
我不会禁止人们做他们喜欢的事<br>
**米利涅夫斯基：**<br>
会有多少人变成懒汉？<br>
**ASGU：**<br>
我不明白这个词。
